[月供股票] 2019年2月 (3)

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

其他月供股票基本知識：
【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link :

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

‧★,:*:‧\(￣▽￣)/‧:*‧°★*

南亞狗留名頭香

lm

留名

LM

又到2萬8

各位巴打係咪都繼續供 ?

Yes

自從加左張圖就好似冇人問ticker係咩app

年三十 同大家拜個早年
預祝大家新一年愈供愈賺 收息盆滿缽滿

ticker咩來

我隻6仔 2萬8都係咁抵供

梗係停供

果個難為牛熊分界想搵食

有冇諗過佢係升唔到

大家年30早晨

開始跌

823好硬呀

free fall至月供日thx

又升

HSBC 8號扣數

823鼓動是愛

咁我祝你紅盤高開

J佢個人就得啦

減左供款金額了

有冇手足買開6823 (港電) / 2638 (港燈) 都唔會買匯豐?
現價有5-6 厘 股價波幅細, 相比匯豐8厘都可以輸價都輸到仆街
長線現金流應該點玩?

2638有5厘？

現價4.96

只加不減

第一次用恆地白金卡月供 有咩注意
(之前用中銀esso卡供)

恆地卡咁難申請架咩, 半個月都冇消息

我1月中申請
前幾日批了

記得找數

批左佢會唔會有sms比你? 定係你到卡先知批左?

找比你only 唔找比其他人

咁幾時比50蚊我

email會收到批核成功

中銀信用卡有無邊張岩月供
想玩現金回贈多d

兩個星期前上網申請恆地卡
而家都無消息

你唔夠vip level

2638冇得月供，致富例外
6823得一通有
長線現金流的話唔錯，不過長遠冇增長能力
始終SS 100%派哂出去
冇得保留利潤再發展

5仔 邊有8里

個半月是常識

本身中銀得份車保

見你部錢七折舊又老
唔批張卡比你

恆地張VS收到認證埋,但幾日都未見係信用度SHOW出來
轉唔到個月供用佢

我存款戶口用左佢十鳩幾年都批得咁慢

去e banking睇下
個人設定 > 帳戶設定 >帳戶管理

要自己set的

得左,可以改番張VS卡今個月供了

88.850

[url]HSBC 計網上，2.4%回贈[/url]

領展去到100會點

屌，加密加錯咗

洗兩次屎眼

會股價$100

每個月月供寄黎果封statement有冇得叫佢唔寄黎?
已經set晒e statement(untick再tick返都試過)
落分行條友又話冇得唔要, 一定會有paper statement
但我老母都有月供, 一封都冇寄過黎

後悔做咩重供66唔ALL IN 823

88蚊
823

中銀唔興玩回贈

唔知有冇人會用港航果張卡黎供

會有機會上200

on9先供66

。

呢個仲on9 玩港股
利申 供緊823同3

有冇去設定嗰度較返張新卡出黎？

舊客又慢 新客又慢

收息股只買房托同ss
匯豐派息雖然穩定但基於行業特性潛在風險其實幾高

要轉月供計劃 記得啲幾日好轉

我24號申請 咩都未有

新年去拜年
各位股東記著
去巡視公司業務

新仔打算3月開始拎人工既4成月供股票，

打算收息同增長股兩邊平衡各佔50%，

依家target 想供2800同66，有冇師兄指點下？？

仲想問d rebalance 係點樣玩？？

好

2800同66
邊隻係增長邊隻係收息
66收息？息率咁低唔叫得做收息股
2800增長？跟住大市走，個人覺得唔算增長股
有有其他股想供？

我當66增長炸，2800息口好似都還可以，唔太識 會唔會

感覺上2800長放唔會豬，好似保守d，

相反想賭66十年後可以升個double

all in 823 is ok

恆指郁左成年 收息股有跟過咩

66 兩年後就double啦

823 都係其中一隻考慮緊既股，覺得佢仲好多發展空間，仲成長緊，不過貴

去中電center 交電費就巡到
懶就留係屋企開燈感受下
電話叉緊電
電熱水爐的朋友可以去沖涼
煤氣的可以開爐煮食

1038點算?飛轉歐洲先巡到

出街唔熄燈

銀娛，要入銀河行個轉

金沙，要睇下d金莎好唔好賣

點解咁少人討論/用恆生月供?

討論技術指標仲有意義過討論用邊間月供

個個都月供收息股。你地睇我月供增長股喇

留名跟進

增長=展展

煤氣

港股收息
美股增長

月月入貨日增長股?

係。無人測試 我黎測驗。預供2-3年。月供增長股再用利潤供收息股

2,3年後 呢個PO D人退哂休
得你係度推PO

退哂休

30未到就退休？
最少有千萬先好咁早退

月供1177點睇

又唔會嘅, 你一手66都未有, 兩三年後睇怕都退唔到休

DLLM

係咪太過冒險

一定有日會返家鄉

6號仔現價供唔供得過？扣返特別息都跌左10幾%，但老母好似仲未賣夠

賣豬仔

邊隻先

用左新卡加供到萬5，搵左中銀加大個額，加到既就供到2萬
最重都係3仔

月供得,要試下佢D藥有咩與別不同

大芋

食完可以供短幾年

提早退休

初一買D去拜年

以戰養戰 後生應該要係用呢個tactic

提早釘蓋 啲股留返俾個孫

正式宣布主席啲數拖到過年

新年開開心心每人派50蚊
繼續開心月供

得返8/2, 11/2 兩個營業日, 改月供要最少3營業日
佢唔比我改了

我岩岩改到

無錯 後生就應該進取d

增長股有咩堆介？
龔成通常都係比亞迪 吉利 金沙
騰訊算唔算？

美股都係ETF? 定要揀返個股

銀娛
金沙唔算啦，收息股黎

新手玩etf，玩熟咗先掂個股
嫌煩就直接長揸etf都冇問題啦

改唔到
開立新的「月供股票計劃」或修訂現有計劃須於每月「供款日」的第四個交易日後方能辦理。 (EJ613)

咁早截

大家豬年新年快樂
身體健康 事事順心
823日日鼓動是愛

祝新一年 大家愈供愈跌 停供就爆升

700 2318

祝大家身體健康，越供越有

利是錢可以加供1038

上年仔女啲利是錢買左一手 823
今年初十拆利是睇下有幾多先決定買咩

想問下月供股票 各位年期會睇幾長？
十年？有爬過文但好似冇乜人講
希望指教下細路

吹咩,唔好用囉

無諗過咁渣流灘姐..功能多係多，夠方便，但岩先發現繳費同轉帳都唔撚洗交易密碼，痴鳩線，連新裝置登入sms認證都無，即係話只要有人有你個個12位既密碼，就可以做乜都得

一世

二世

三世

呢度係月供短炒二專區

係
初哥報到冇乜錢，用月供當儲錢，到牛頂就走哂佢，之後熊底call牛頂put，發過豬頭

發達大計

今日紅日更改唔到交易？
想減供唔俾減

繳費就唔清楚..不過轉帳比人好似要有sms 安全編碼先可以成功轉帳

四世

記得加密

已經準備好月供2318 同支那股鬥時間

27增長gogogo

加供多隻係唔係另外開一位新計劃？
我依家供緊一隻 禁更改佢只比我改個供款額冇得加多隻

撳新增股票

學到野
新手準備入市
1299 823
諗住加多隻
11/2800
師兄們點睇
每隻2000
想搵d 增長型 不問價供十年左右

新手打算今個月供
3
5
1038

有無伏

有

冇

完。
主席話無就無

呀婆學生祝大家愈供愈fat

到底班新手月供 有冇認真做過 Research 先問
以為月供 = 100%冇風險
個個都好似伸手黨咁問意見
只係識問供某幾隻掂唔掂

市場會懲罰錯嘅諗法
理得你新手老手
唔用腦就一係少咗回報、一係多咗風險

市場會懲罰錯嘅諗法 理得你新手老手
唔用腦就一係連主席、主席是真理

因為聽人講e到係中銀投資部

你個名咩事

我已拜你門下

信徒老師

我地一齊建立66教好不

I巴都有人追捧

你有幾手66先?

主席:未夠一手

主席是真理 是財神

一股都無

新年個個咁得閒

呢位巴打嘅膠力同i巴有得揮

冇新手接貨 點會有人贏錢

支持

i巴是我們的真理 道路 真理

你今個月供到先算

唔找數都有信徒

幣少都有啦

香港已經禮崩樂壞

咩意思
唔比我改月供計畫 今日6號窩

唉
我都改唔到迫住原額供823

三個工作天

諗住玩完先返黎set架

平時臨到deadline 先set

在823我們信

i 巴有無新年賀詞發表下？

咩料
又多個改名

琴日改左啦你望下上面

我相信 i 巴信眾只會越來越多

股壇kol

823印象中得一個信徒

1股都無

咁無我既事喇

大貓唔係全免咩？ 點解咁多人用中銀
我工作需要廢事成日要申報 cut鬼哂其他銀行投資ac

1038信徒召集

免手續費但好似收息續次計

我要詛咒823 drop to 零

仆街唔記得減供 依家停撚左唔俾改
好撚多錢呀仆街！！！
又要硬食

種樹

全世界一樣冇人改左
8號又截數
唉
好在唔係加供

樹根都未有

一兩個月唔改無事既

有幾多錢呀

I巴等緊佢個金額
之後

1萬都計，我比你啦

中銀先係最平

中埋promo
免埋存倉費既話
點都係大貓平

聽講要收息
最重要係改指示要早8個工作天, 長過中銀嘅3日

打和啦好嘛 去拜年啦

只係想順便提下
如果用大貓記得tick哂所有推廣
上年中先知要開推廣先有正 promo
開左今年一月即有VS upgrade同免存倉
唔好好似我咁做左咁多年傻仔

邊到tick推廣 即刻去tick

同問

壟成呢條撚樣係咪好勁？

Setting入面有得開返

凡係IPO你都去抽/剛剛上市就去買, 升咗果啲先拎出嚟講,
跌果啲就收埋, 因為無人知你買咗幾多手, 每樣買1手就得
過幾年就話自己幾錢低價買入咗邊幾隻股, 就可以收8800鳩up3個鐘, up夠8日就搞掂

3月請早

月供Kol

Hsbc e banking app
第一次用時佢問你 會否儲存資料係電話 你地係點揀？

純粹買入嘅話
由於大貓要入股息同紅股費, 就算只供一隻, 只要隻股有派息
係月供額係9000~20000範圍入面, 第25個月起, 用中銀用恆地卡買入同持有嘅金錢成本可以係0, 唔可能輸

如果月供過嘅股數愈多, 中銀就愈早平過大貓
即使用現金供, 只要一年收20次息, 中銀都會同免倉費嘅大貓打和
而20次睇落就多, 但其實有齊2, 3, 5/11同12四隻大路股已經14次
更何況通常都係用信用卡供
所以純粹考慮收費嘅話, 長遠黎睇, 中銀幾乎肯定平過大貓

淨係供一隻大貓
同埋一卡走天涯
對我來講大貓平過中銀
其實邊間供都無所謂啦
都只係差個一百幾十
揀間放便自己既銀行最實際

我係見你話實係大貓平啲, 先講聲中銀係供左二年後, 金錢成本可以係0, 係滿足呢個條件下, 長線睇大貓係輸硬
不過如果本身用大貓, 係大貓月供對升premier有so

中銀隻一百萬acc垃圾黎 做si都要收charge 恒生廿萬個隻acc已經可以free

地產股邊隻買得過？ 12？16？1113？

平心而論，冇股票投資知識既睇佢既書學入門係冇壞。佢講既好基本知識話比你知咩係股票，好似阿媽係女人。 唔好屌住，好多人真係唔記得左阿媽係女人。

不過比錢佢個課程就不了

16>1113>12

利申有16

各位月供手足新年進步 身體健康 愈供愈有

1113

係，覺得唔爽可以係到搵港鐵主席i巴拎返每月50蚊補貼

我之前都猶豫梗用HSBC定中銀供
最後計埋條數
條式嘅前提係唔用中銀信用卡供，每月只係比50蚊，同埋HSBC永遠只收30蚊存倉費+0？05%interest or 30蚊 which greater。
起呢個前提下 可以得出個以下關係，
假設收息額係x，收息次數係y
0.05xy+30*12<50*12
0.05xy<240
xy<48000

結論只要收息總金額細過48000蚊就可以用HSBC供， 假如每年派息係6%， 咁係總共要投入嘅資本=48000/0.06=800000 hkd
姐係中銀要多過800000資本先比HSBC抵
所以我未來會用HSBC 唔洗開多張信用於多樣嘢煩。

FAILED
你都識講0.5% or $30
如果你派息每次少過10000, 就應該計每次$30
30xy<240
xy<8

打少咗個0 係0.005

有冇人有供288？

假設收息個金額少過$6000/一次
每次計要畀$30手續費, 一年收息次數少過8次用HSBC先有數
咁就要視乎你供幾多隻股, 一年總共收息幾多次

咁細隻直接一手手買

重有大貓同中銀最大分別係
大貓月供係同平時自己買個d股放埋同一個倉
而中銀係分倉
如果你會一手手買下股票既話
要考慮埋分倉既保管費

唔洗咁複雜
當你永遠食到大貓免25蚊存倉promotion
假設月供係9k~20k範圍

中銀現金一年=600
大貓收息/紅股一次最少30
假設兩邊供嘅股同每月供額一樣
一年月供嘅股收到20次息就打和, 少過20次就大貓贏, 多過20次就中銀贏

如果免唔到大貓存倉, 咁一年會平中銀300
即係一年收10次息樓下, 就大貓贏, 否則中銀贏, 10次打和

但中銀信用卡供有得換券
第25個月起1:1咁換, 上限10000分/月
港航我無研究上限係幾多, 當用返恆地卡先
即係18000蚊就換到一張100蚊coupon
咁以兩個月為單位, 即係第25個月起, 係月供9k~20k範圍入面, 每兩個月就換到一張100蚊coupon, 變相抵消左兩個月加埋100嘅手續費, 即係實際上免費
所以係第25個月起, 係9k~20k範圍入面, 唔可能有第二間比中銀平

當你自己用唔到, 次次都用九折賣返出去, 即係平均月費係5蚊
一年係60蚊, 即係大貓收兩次息嘅最低消費

所以我先話長線睇, 鬥平大貓幾乎唔可能贏
但你月供得就係預左長線操作, 所以純粹從收費角度考慮嘅話, 大部分情況都唔應該用大貓, 用得大貓應該要其他考慮
例如係谷高大貓資產升premier(呢個其實幾有用), 寧願貴都唔想用中資銀行, 覺得handle多張信用卡嘅時間/精力成本貴過慳到嘅錢etc.

其實純粹從平嘅角度考慮嘅話, 非月供兩間都唔應該用, 都係好撚貴

計保管費, 仲要計埋會一手手買就可能係嘅
但係月供嘅話, 大貓要早8個工作天改Plan, 中銀係3個工作天

所以咪話揀間放便自己既銀行最實際

唔同既
月供同就咁買

其實每間銀行都有唔同嘅股票可以供

如果每個月得2k
係咪是但一隻都得

你咪試下是但一隻

試下渣兜2888

現金一日添, 所以我平時會keep少少錢係中銀, 必要時現金加供

每個月得2k，用住一通先之後再射倉

其實係
我唔覺得用幾間銀行同多張信用卡麻煩, 全部分開晒
月供, 非月供買賣, 出糧同平時用開嗰兩三張信用卡全部唔同銀行
所以最後都係因人而異, 度完搵到啱用嘅方法就得

所以人人玩法都唔同
好似你鍾意靚價就加減供款額
我就鍾意靚價一手手入加大個pool

大貓premier有用過中銀理財？

中銀改Plan係三個工作天前

啱啱睇咗, 每期積分得1萬limit

巴打你應該係用大貓月供?
我用中銀供，靚價一手買都要係一通做

???

可能我理解錯, 之前睇過啲terms好似要一手手咁沽, 再連碎股沽先可以正價
而家又搵唔返

我上次賣66 好似巴打你咁講要分開，不過賣出價一樣

...

肯定唔洗, 我早排先就咁沽過碎股黎

隻6仔由萬8供到依家都仲蝕緊

咪贈興啦

比老母賣豬仔

好在我有佢老母

一通唔係應該4/2供？

DKLM

你中間肯定有斷供 派16.5特別息 我賺到笑

冇斷供過，係個陣價高供少左

價高供少你點算 你要均價65-70先輸緊

均價64.63

不過可能供少左，所以依家個平均價仲係咁高，依家拆左好多隻出黎供

供左 1038 幾年都係打個平手，攞去做定期好喎

而家供多d 個價好抵 好似5x蚊長實咁
供落50蚊 長揸 我而家6成供電能 減供823

幾年都平手
咁咪好囉 長揸必勝

我個list得電能仲係合理價, 其他已經減供

Lm

睇月線圖 6仔擺明係特價時段
供爆佢

咁我應該加供6仔先

當年1038 仲貴過 823, 冇供823 供左 1038, dllm

今個月開始50%電能, 其他50%係6隻個股+2800

我供緊
6 3000
12 2000
66 2500
1038 3500
2388 3000
應該點改過佢

我自己就咁調整, 我寫左個chatbot幫我拎現價去計合理價
case 1: 高於合理價 = 供1000
case 2: 合理價 = 供1500-2500, 睇portfolio比重adjust , 唔會太重貨個股
case 3: 低於合理價 = > 2000

今個月個plan:
股票代號 股票名稱 月供金額
6 電能實業 9,500.00
12 恒基地產 1,000.00
66 港鐵公司 1,500.00
823 領展房產基金 1,000.00
1038 長江基建集團 1,000.00
1211 比亞迪股份 1,500.00
1928 金沙中國有限公司 1,000.00
2388 中銀香港 1,500.00
2800 盈富基金 2,000.00

點去計呢個

上面位巴打供成皮野電撚

好出奇咩 我都6000啦

投資定投機

信你，加供先

等下一個月啦
截左數啦

1038供太多減到2000-2500
2388 又唔係抵供 減到2000不過今個月無得改

66唔洗供咁多 比我就唔會供 你可以改1500-2000
咁樣都多隻股可以供 用1000供下823 你組合無房託

投資梗係講個信字啦

要睇基本面, 行業, 自己寫condition計, 可以用PE, 股息咁
比如電能 > 5%股息就值得加供, 我個bot會不停拎現價去計個股息率, 一高過5% 就會係tg通知我到左合理價, 因為我條list有成百隻股無可能自己成日MON住個價同計數

企業盈利完全無問題 股價跌到唔合理 仲唔供多d等幾時？

我睇哂近5年6仔年報架啦

有得改 岩岩先改完

農曆新年是香港出入境高峰期。入境處數據顯示，年初二有過百萬人次出入境，其中高鐵西九龍佔 9.6 萬人次、創去年通車以來新高。

股價昇了

呢位巴打高質 點樣寫個bot

咁講, 我睇6基本面無因為1038減持而影響, 佢拎住果D asset唔同因為咁而賺少左錢
我結論係無需要調整長期策略, 同時係入貨機會

因為我本職係IT9, 計過cost同benefit, 寫都係幾日慳到我時間就做。

2800我唔敢供 睇到2018 2382 1093 1177 呢d跌到驚

我有時間無skills 所以返工會睇年報新聞分析
每個月做一次功課

1038減持 攞少左6既派息 仲應該擔心

股價已反映市場預期 跌！

新玩具個yield 大過5.3%就算有賺

對我黎講2800會自己剔走D垃圾股換D強勢增長股, 長期黎講唔成問題, 而且風險仲分散左, 呢幾年中資強勢姐, 佢地季檢唔掂咪踢走
The Intelligent Investor都係推薦大家供被動指數基金, 風險低, 付出時間成本少, 防守力強. 睇歷史的確係跑羸晒主動基金. 個股仲大risk

佢套現左又未有消息收購 以長和系既管理方式 大過5.3% 一d都唔難

上次睇過份野 睇佢收購外國唔知邊間天然氣公司
人地係拎profit來還高息loan

李嘉誠用長和系收購完低息還哂債變倒贏 真係世界級

應該係收購ISTA
我都睇過篇文

你岩既 但無供開既人 如果舊年牛市走去供會輸人地幾年

不如真係熊市先供都未遲 舊年月頭25蚊算幾抵供
因為要跌到18000點 以而家基本面真係有d難

我會用恒指PE來決定抵唔抵供2800

恒指公司為左政治正確會唔會踢都係一個問題

所以對Victor好有信心 歐洲咁大都未玩哂d玩具

所以我只考慮1038/1113 唔會諗6號

巴打有冇供埋美股?
反正你都供咁大額我係你嘅話寧願分部份錢出黎買美股ETF

增長股手動入美股, 收息股多揀港股, 因為美國股息收30%稅
BTW 我自己計美股相對港股呢一刻算貴, 係之前AAPL由23x跌到14x之後我先係15x入貨

呢樣真

巴打你美股都係買個股多?有冇供etf?

因為我唔知幾時係底

你供開無所謂啦 會平均成本法
我一直都無供開 舊年想供2800 供左就真係仆街啦

呢刻無, S&P500 PE history相對宜家都仲係太高, 我係加供2800, 因為恆指PE真係歷史中算低位

喧上年個市係牛到出汁

咁*上年個市係牛到出汁

我只開sms

你上次係電話？

就算開左唔係個個都有 呢到有人有 有人冇

noted with thanks

開左有機會有
唔開就一定無

i巴表示直接持有66直至世界末日，洗撚諗幾時加幾時減

今個月減了至500
留錢去中電 新地
中電就派息供多少少

66代表香港經濟

連你都減供至500

教主表示等出業績再加供翻

thx…

幫你地去完車公廟拜黃大仙
希望66新年後無咁多阻滯
第時股價爆發唔洗多謝我

sick play

有主席祝福66蚊見 我都幾重倉66

基本上個個都會坐地錢
遲啲沙中線開埋就會升

過年高鐵載客量創新高, 港鐵日日賺

100% win 既股票, 驚閪?

288 2000
1177 1000
6 2000
會唔會好大問題

會

如果想 288/1177是但供一隻
應該點換個組合好

唔會

會 無66
要加翻66

教主咩意思

今年66

清有咩原因會揀288

個人睇好食品股既未來

同埋都幾高息

中國食品

如果巴打睇左呢3隻股近幾年年報, 而且都有信心長揸就去馬
288/1177唔同板塊你兩隻都供會低風險過供單隻
如果想降低D風險係中間抽少少錢出黎供2800

聽日暴瀉 瀉到入貨日

你自己有無做過分析？

假又放完，錢又使晒，工又要返，點會有得升呀？

步入十年熊市

繼續供先係月供

痴孖根只要同地鐵㨢到些少關係嘅post都會見到主席
你係咪寫咗個bot自動scan哂有地鐵字眼嘅post

其實大家點決定供邊隻
當前股價其實係咪並非考慮因素？
睇完年報，基本分析完覺得個隻前景好
值得長線投資
但個價位不合理
係咪都照供
因為畢竟都係長線投資 只要市場會慢慢調整價格 最後都可以拉上補下買到自己心義既股

抑或會退而求其次 供隻現時價位低估既股 但長遠發展未及心義個隻

呢個係月供短炒POST 各位巴打要睇走勢同價位先決定呢個月供唔供
遲D可能會係到睇到D技術分析例如咩頭肩頂

我係

擇自己識既股/行業 十年廿年後仲生存又覺得有增長空間
計下合理價 唔高過15%就供

我主要係睇macd rsi同20天線

Ig 278
一通既巴打有福了

開工啦

各位奴隸開工努力搵錢月供

有無工介紹

連登月供客服部
shift night
37.5/hr

又返工

中銀cs
應該12k -15k

年初一已經開緊

咁多

以前打機場工 咩節日都唔關我事

睇錯打飛機

一通或成最大贏家

我而家咪就係打機場工

一開年跌300點

13號應該跌左1000點

一跌就睇到邊隻堅料
3仔照升你老未

供佢老味

機佬i

睇住人地happy

展展你唔好咁痴線啦

倒升

趺市 但供緊個d 都升

港鐵

俾心機跌多幾百點啦 想落返兩萬七入貨

兩萬八

係 都無平貨

屌 掛住逗利是 今個月又set唔到月供

過年前已經截左，唔關逗利是事

omg 中電 又刷高

中銀信用卡：多謝您用中銀信用卡簽賬！

開始左月供生活
暫時供一隻 6

機場工完全失去人生 係人工島坐監咁

823鼓動是愛
本佬打算加供

中電領展又升

繼續跌

都有既

日日等月供日

一手領展表示鼓動是愛

咩價入手？

@80

52周新高
利申 今個月減供823

今日高位 明日低位

@73 8000股

大戶

多謝支持823

[月供領展/中電討論區]2018年2月

數已扣

一通
5 65.808
2800 28.001

貨已入

中電好少人講

[月供港鐵/中電討論區]2018年2月

先岩喎

2019了

茂宸證券經紀業務部市場營銷經理阮靜瑤指出，本港上市的房地產信託（REITs）須把淨收入的九成用作派息，「REITs喺熊市有投資價值，表現穩定啲。」目前港股未擺脫熊市，料資金將持續流入REITs，令REITs跑贏大市，故推薦匯賢產業信託（87001）。阮解釋，內地物業前景雖不特別好，但匯賢持有的內地物業不少位於一線地段，有望維持穩定的租金收入，預期派息率持續高逾8厘，反觀領展（823）變賣物業，短期股價利好因素已反映，預料領展股價今年難有突破，匯賢未來回報較高，建議不問價買入，並不設目標價，持有至熊市完結

財演

笑咩先清

等睇823職員鼓動

越反越鼓動

人仔計價，蝕滙率同收息税
買番香港啲reits 啦

識咩呀你 有成8厘息

請問HSBC供的話 佢派息 我要股的話
係唔係最少都收60?
因為收股$30 尾數幾十蚊息又收$30?

Thanks!

中銀都係咁，上次扣番30,剩個d 得幾毫

5,6 愈供化跌

5均價66

開始出黎做野就供下股票
823 2000
3 2000
2800 1000
諗緊好唔好再加供，加到8000
祝各位長供長有

中銀有咩REITs 好供，有冇唔係823，823價咁高

2778

打算加供
823 3000
3 3000
2800 2000
會唔會太過保守？

2800轉66

2778都幾高

all in 66

86蚊叫高
160蚊來計 行到一半咋

1038

咪係, 到時100就怪自己依家無買, 又唔敢入
最後升到160

供5000 留3000

咪係, 到時160就怪自己依家無買, 又唔敢入
最後升到300

港鐵43.45會唔會太高

43蚊叫高 86蚊來計 行到一半咋

下教主話睇130 喎

咁姐係行左三分一咋咋

岩岩掃落黎未睇清個名
以為i巴自己覆自己

留名！！！

現金供今日仲改到？

i門

有冇人供緊1211？點睇

【國產巴停駛】比亞迪電動車有爆炸前科

九巴曾試行的比亞迪電動巴士K9A，最後退回深圳車廠。

總部位於深圳的比亞迪，專門生產電動車，股東包括美國股神巴菲特。公司所生產的電動的士e6，2012年在深圳與兩架私家車相撞，的士起火爆炸，造成3人死亡。該款電動的士於2013年進軍香港，其充電站曾經着火，亦被司機投訴充電不方便，安全性能備受質疑。而比亞迪生產的單層電動巴士K9，2013年中租予九巴試用半年，惟其後傳出測試效果不符合九巴要求，包括電池迅速消耗，最終即被退回內地。

資料顯示，比亞迪前年在中國售出逾2,500架電動巴士K9，大部份在深圳行駛，售價約200萬至300萬元人民幣（約250萬至374萬港元），一般柴油單價巴士售價約180萬港元，兩者相差近一倍。

相關報道:
國產的士充電爆炸

妖股又扯旗

屌 搞乜

煤氣燒到咁高

呀婆老師已消失

呀婆老師都係copy翻黎咋麻

呀婆改左名啦

要供個D都升爆
要挨貴貨了

留意到阿婆好含濕

3號癡撚線

都係個句，供爆升增值股如同大海撈針。

本身啲b仔諗住allin

痴咗線

港鐵公司()公布，自今年3月18日起，包立聲將獲委任為公司工程總監，並會成為公司執行總監會成員。作為工程總監，包立聲將負責監督公司所有在香港鐵路網絡拓展的項目。

包立聲已與公司訂立了一份為期三年的服務合約，合約上註明的酬金為每年480萬元。此外，包立聲將有資格獲得酌情發放與表現及公司認為相關的其他因素掛鉤的非固定酬金。

40萬月薪

包公萬歲
66直上$66

一出糧all in 66
40萬有成9000股
未計公司送果d

一早知啦
跟哂你做信徒

又要入貴貨喇

十送一後好大機會跌 既然長線就等等

停左供揮手區

加左供

供款繼續不變

手持3/823 供款不變

不問價

匯豐月供係咪可以好似中銀咁
供幾隻股 手續費都係50?

唔係

呢到好危險 我頂住 你走先

供得小小 洗鬼停咩

係

maintain too

Ching硬淨

煤氣升1%鬼哂咁嘈
玩升熊升10%真係唔知你地點

煤氣升1%鬼哂咁嘈
玩牛熊升10%真係唔知你地點

咪係
66升個少少就話要減供

IT討論區(56) I巴條數何時了

你呢邊又拖啲咩拖過年？

..

煤氣你升夠啦

唔夠一股係唔會派比你，亦都唔會有尾數

咁少就無謂搞咁多野啦

果30蚊i巴比啦

你比啦, 30蚊搭程地鐵無o左LU

匯豐唔係今日扣數?

巴打走呀 我掩護你

比d耐性

我估佢意思係派左5股 剩幾蚊股息咁
我估應該都係收30蚊

新手想買股票 有咩網可以認識下股票基本知識？

錢家有道

全倉成半年都無改過

14負評

[月供股票] 2019年2月 (3)

醒目

先了解基本財務知識先啦 可以由富爸爸窮爸爸入手先

3可以真心唔供
儲起呢3個月供3既錢
6月一野轟落去

我預上年股市會大跌到2萬點 結果24500都停左 估錯左
對於我黎講都係少做少錯

賭魚蝦蟹?

你不斷吹捧823我跟你架 升到而家無減供過

2萬點又太過進取
2萬2-3啦 前底都24540

你又點知係牛三定熊二

可能熊2緊準備終極一跌
準備定彈藥等熊3

既然唔知 就保持原定計劃

可能牛三都未到

月供最好 無視短期Fluctuations

3 823一定係風雨不改咁供

多謝巴打支持 咁的確係我鼓動之下短跑去$90方向只差$3個幾
攻防兼備有實力

上左90蚊之後該如何是好

繼續供到100蚊

繼續到$160

無錯

哇 +7X% 星期一即供

主席，供66算啦，無人用煤氣

得一萬本，想學吓玩股票，去開個渣打綜合戶口或者證券行account好？

定係得嗰一皮嘢就摺埋彈開收皮算？

如果你有穩定收入同埋能夠持續儲蓄，要平嘅咪去一通月供之後再諗點射倉去其他銀行。

新手啱啱開左中銀玩月供 我見我戶口仲未hold數 正唔正常？

我2月4號前簡好

今個月早左截，過年前要整好晒先供到

我過年前set好 供款月份寫住 2019/02 是咪ok

好似半夜先扣數 唔使咁擔心

個表寫11/2扣數 所以我都好早搞

無收入，就係得一皮本，所以玩唔到月供
如果巴打你建議我都係儲多啲先嘅話，咁我唯有遲吓出嚟做嘢先玩

都係儲多d 先買啦，一萬入唔到咩好貨
細價股又無謂玩

拎去買利物浦好過

睇返之前會員巴個問卷結果

我記得2，3，5，823，2800
都係頭幾位

收一收皮先會好啲

現金供正常未扣
信用卡應該扣左，如果你信用卡供個供款額夠大，應該會收到中銀sms(我唔知要供最少幾錢先收到呢個sms)

中銀信用卡：多謝您用中銀信用卡簽賬！您可將簽賬轉做長達36個月分期，即電29292228查詢/取消。提示：借定唔借？還得到先好借！受條款約束

應該最少每兩個user 有一個供緊823 或 3

拎哂去買今晚6仔仲好

我供一皮野個月，琴日收到呢個SMS。

咁好啦 ，我遲吓做pt賺多兩個錢先玩

Btw如果有5-6皮做本，買啲大股，eg滙控、科技股，夠唔夠玩？

馬會呢啲，一百幾十咁玩都可以諗吓嘅

5皮買得啲乜 放銀行算啦

玩股票都要有穩定收入 靠收息除非你個本有幾百萬
或者你覺得自己真係咁好眼光可以買到隻升十倍

得5皮就去月供啦 太少喇

巴打出去問好d
買股唔係淨係講股，係因為想有增長成個資產配置去均衡
由小做起落場feel下先都好既，細價都有質素既股，練下眼光，記得賺蝕留三分，唔好去盡存款掉哂入場

收到恆地白金卡
張卡一拎出來真係靚到射哂精
2-3星期就送上門

射比我

💦 💦 💦

上面兩師徒做乜撚野

可能佢D分身

想當年得皮幾有買過3 但後來於左

得一隻823由2015年供起，諗緊供多隻供咩好。

如果月儲四千 本有兩三萬
月供係咪一個好選擇？

嘩超有眼光

普遍長揸幾耐 五年？十年？

有幾耐 渣幾耐

但如果唔好彩供緊既一直跌 係咪都會繼續供搏返升

假設你揀個隻係好股
當然係繼續供

假設你供著330 494咁 就祝你好運

到時都係輸少當贏

兩星期都一D聲氣都無
可以點催

咁你要諗 你供個隻野係為乜
為左派息 為左增長 定乜
股票市場一定有週期上落
但好股一定升得返

我幫你吹

除左派息仲有咩option

優質股一定唔怕跌 長遠咁供 分分鐘又收息又賺價 有d 股仲會一年一次派紅股 仲值錢過D息

我幫你吹得唔得

每人比粒膠做咩

但得頭兩年免年費

依家啲卡唔難免年費

有D股 = 3/12

你滿左年薪唔會扣(?)

恆地會VS永久免架喎
所以我先申請

恆地會張咭好J到痴線
快D申請

個設計好靚
我唔係中銀供都申請左

新仔想供個66 同 823 各2000 有冇得諗？

完全無得諗

淨係66已經夠

收到曬

唔洗客氣

我鐵必勝

他日必上130

已比i巴同佢信徒騎劫左月供post

VS永久免，但白金寫住免頭2年咋

if you can't beat them join them

姐係過150k就唔會扣啦？

做乜申請白金唔申請VS

我張係VS,睇錯添
黑黑地有D閃閃地,好靚
宜家隔幾粒鐘拎出來J下

823同3 join
i 巴 不了

主席好失禮你咩

ok i 已走數聞名 咁就上左位

你個名

前幾日有個後生仔開ac
原來又係想月供股票
隊左兩張卡俾佢 唔記得隊埋恆地會俾佢

痴線, 一間以為我開分身玩野比人扑

未夠年薪玩VS
份工入職唔係好耐，應該年幾後就夠VS個要求
但又無理由等年幾後先供

申請住白金，到人工夠再申請轉VS有無得諗？

你大獲了
佢一間上來呢度問野認得你

你老細睇左你ticker個倉未？

得果5,6皮倉有咩好睇。

夠喇 番去炒佢魷魚

原本呀婆黎

原本唸住問佢係咪連燈仔
不過最後冇問到

當你8厘息
(50000*0.08) / 12 = $333
做得乜
食2餐LUNCH無左

一樣批架 唔洗理佢個年薪

叫佢有咩上黎問

如果認得你
跟著我地組隊上來分行問你野OK?

成日隊俾d大學生 都批
中銀真係愈來愈hea

你之前唔係咁講架喎

點解第一次申請信用卡A要我親自去分行拎
申請B果時直接寄比我?

你記錯左。

排隊俾生意我做就得

排隊問你幾號扣數,供咩好

應該個sales幫你9 tick分行
我次次係表上面寫郵寄卡予客戶

不過係睇掛號定平郵 卡司自己決定

其實可以考慮下供多份儲蓄計劃
我地有d保本既產品 你既然唸得月供 都係長期架啦？
月供股票始終係投資 有風險 不如分散風險 做下d保本又穩陣既野

希望今晚中六合彩幫補下月供資金

中左仲月供

中左更加要供

中左重供乜 百手百手買啦

係 好on9

係時候放股票

要幾錢

黑色VS卡實物比圖更靚

【趣blogblog】利是錢「年供」一手藍籌 十年倍翻（股榮）

// 收到不少家長網友查詢，新年期間小朋友都收到不少利是，希望能作出合適投資，以小滾大。部份父母會為囝囡開設「兒童戶口」，每年存入利是，但低息環境下，每年回報並不吸引。過去數年，慣例為小朋友所收到的利是，買入一手藍籌，名單不外乎月供的煤氣（003）、領展(823)及長建(1038)。

有別月供股票可碎股買入，年供股票只宜一手手買，減低成本兼方便收息。每年二月底左右買入，更可食正藍籌放榜及緊接的派息，而隨着時間增加，每年收到的股息，就可補貼「年供」股票的開支。

股榮統計了50隻藍籌(見大表)每手入場費，最平是豬肉股萬洲(288)，每手500股入場費是3505元。一手入場費萬元以內的藍籌，合共有十隻，大部份是中資股，內銀佔了四隻。至於最貴入場費的藍籌，要數新地(016)，盛惠65000元。至於港人鍾情的滙控(005)則要2.6萬元，煤氣(003)及中電(002)分別為1.7萬及4.5萬元，股王騰訊(700)約3.5萬元。

年供藍籌達致十年倍翻，除了騰訊達標，亦有領展(823)及煤氣。用領展為例，自09年2月底開始年供一手(500股)，每手入場費由7430元，增至去年的3.3萬元，但股息亦按年遞增，且每年一供，到了第十年，全年收息已有1.3萬元。統計十年成本接近19萬元，以周一收市價計，十手領展市值約43萬元，就算不計期內收息5.4萬元，回報約1.3倍。

另一隻月供熱門選擇的煤氣，亦是年供好介紹。煤氣過去十年，有9年十送一紅股，而每年紅股除淨大約5至6月份，因此，用利市錢年供，可以即買完，隨後立即受惠送紅股效應。根據過去十年數字，由十年前每年買入1000股，至今累購一萬股，計及送紅股因素，實際累積股數已達1.73萬股，市值約30萬元，較十年買貨成本16.6萬元，賬面增值78%，計及股息，回報近一倍。//

今次用利是錢吹奏年供

09年2月算唔算歷史低位

1股66都無

2號仔應該都多人供，點解冇乜人講

300k年薪

真的嗎？咁等我遲d儲多少少現金看門口就申請張中銀vs卡月供先

唔洗嫁 個個都批

我唸有幾皮野都夠 我幫個客申請sogo vs 佢都係得幾皮野 都批

oic，唔該晒巴打

睇返個統計，估唔到咁少人供388

388仲妖過霉氣

我上網按完咩資料都無交過、2星期就批左比我了
不過之前係佢地度做按揭，佢咩資料其實都有晒

咁屈

打我呀笨

2仔就派息
所以今個月供多少少收番多D息
3月頭收完中電息再等睇港鐵成績單
如果靚成績,佢升破頂,唔供咁多了
如果係張垃圾成績, 先再加供

港鐵好難炒上, 所以唔會買貴貨
反而中電呢D,有買貴冇買錯

今年2仔業績未必會太好
之前都有講過澳洲個邊唔俾加咁多價 用電又少咗
香港個邊都係持平多

公用+資源股好難死

竟然有人睇
祝你今年搵多d

我都有睇

雖然我唔係用中銀月供，但我都有入去睇支持巴打
01巴打嘅資料真心有用

剛剛先留意到去睇番，真係正既

問題十：
將來會否加供金額？加供更多或停供股票？其他投資計劃？

在此部分合共收到89個回應。回應表示「將來會加供」的有60個回應，佔當中的六成七。而加供多少上，回應者以加人工與市況而定。部分回應如下：

1）將來因應收入增加而加供
2）考慮停供轉用渣打半年入一次貨 減低手續費
3）停供66
4）同時買派息穩定嘅股

可能十年後i巴係第二個雲地/ 龔成

Copy出黎係想點？

死就一定唔會 但哂時間落呢隻野到

咁岩有巴打講開01巴個報告 入去睇下
警世下

加密啦 咪益cd rom

OH 原來你講呢樣
唔記得左 SOR

十年後i巴繼續都係狗鐵主席

供一隻嘅話供#6定#823皮？

供一隻嘅話供#6定#823好？

點解唔分散D?

823咁高位揀得過咩

就係唔想太散…

所以先問邊隻好…
有諗過月買#87001或者#808

我來緊可能會買晒落6號仔
之後再人手月供

有咩誘因all in #6？息口又唔算好高，等升？

現價抵 公用股來講息高(5.3厘)
穩定現金流 (2638)
業務穩健 keep住有增長
會同1113 1038 買玩具

始終價低個心會舒服啲
你講果兩隻我都有留意過
87001好高息 而且價格好穩定
但大陸生意我都係驚驚地
808呢隻唔熟 但個息都係同6仔差不多

最衰#87001要用人仔買，驚賺息蝕匯

要用人仔買既咩
真係唔知喔呢樣
其實我依家都係3,5,6號中選擇
本身自己係想揀3號煤氣
但又突然爆左上去
5號就太多劣評
暫時會先揀6號

人仔計價，派息再抽税。貿易戰中國會貶人仔谷經濟，買番香港reits 嘞。
除非你諗住擺5年以上。
之前我有少少87001。18年中放哂入中電。

好撚煩啊屌

歡迎join823

主席

你又知高位
佢上到100蚊你又話高位

當年40蚊都話頂

不要問 只要供

依家開始月供長江基建係咪太遲？

個價仲好低

好多人鍾意買貴貨架

808房託 主要玩商廈收租
唔會好似778受零售週期影響
不過係隻悶股
香港REIT中計, 市值較為低

利伸由778轉808

388本身就係妖公司 由李小加上位之後開始
不過有個好處 同2800一樣 香港唔死都唔會完全玩完

同樣係香港唔死就唔會死嘅仲有好多選擇，何必玩388

如果新開中銀月供，我轉倉轉同月供都係同一隻股票，咁要唔要手續費及存倉費？

要 中銀分兩個倉收錢

牛市升小小 熊市跌突

咁都係唔轉倉入去算

供緊
唔知幾耐先供到一手

葉劉淑儀麥美娟擬提草案 規管領展加租

今個月係咪唔使捱貴貨

一個月月供20k
2個月有1手啦

主席數口勁到

教主你月供幾多？

2仔1500 - 2000

66呢

今個月500
睇業績公佈後

重有無其他供緊

新地
跟著另外手動入泓富, 朗廷

新地供幾多?

要唔要糧單證明？

1500-2000

龔成日屌夜屌1928 1211 有無人有供

早輪1928 33蚊個陣好想供埋，不過無錢

留明

又唔小心中左#823留言

啱價就一手手買啦

有撚錢

IPO果陣有買到
到宜家根本唔洗理會賺蝕
都唔洗睇佢股價
就算佢跌一半都唔驚

Time Cost. Inflation

想823 同1211

假設你老豆老母有買823
今時今日身家升到8倍
5k一手, 今時今日40k一手

假設你老豆老母當初輕輕手買左10手
假設你FG 23歲轉哂落你戶口,已經有400k資產
假設7年後823升到200蚊,已經有1000k資產

1928難d大升

66呢？

睇返i巴每月月供個d股都穩陣派黎

WHY?!

66 >> 坐66蚊望80蚊

師父，好想知你依加個倉有啲咩

有供1211，信得過巴神眼光

泓富產業信託
港鐵公司
大眾金融控股
中電控股

今個月入:
新鴻基

成個倉值唔值20萬

新世界同信和置業都不錯,好少人提
信和:收租股穩陣
新世界:唔好再玩供股就正

將來值2000k

啲人會簡恆基同新鴻基多啲

我之前都睇緊價想入大眾金融
講黎聽下你有幾多貨係手

巴仔佢8蚊買入

琴日睇到佢講1928 我就諗起佢講既條件 388仲好過佢 唯一388無1928咁高息

中銀係咪今日扣數
今個月先開始月供

8號扣咗啦

808現價直接入幾手你覺得o唔ok?
reits得佢個價比較合理

有啲咁既事

勁假時段

個人覺得近乎或=6厘息合理
不過808市值比較細隻
不過有少少悶 唔好預佢好進攻型
唔好因為價細而買

有冇人留意405越秀reits
呢隻大陸股有大佬起物業
然後賣比佢收租
越秀成個家族又大大隻

中銀幫你競價時段買

中銀個表寫今日係現金供款日 係幾時會扣

關你鬼事

好搶口wo

純收息only

無人用想點啊

BOC HSBC都唔係今日買

冇人用 唔係會上到18呀

睇下升唔升穿到17.56先啦

大貓月供回一回先

格隆匯獲悉，根據港交所最新權益披露資料顯示，2019年1月31日，置富產業信託()遭ARA Asset Management (Fortune) Limited場內減持95萬股，每股均價9.7204港元，涉資約923.44萬港元。

各位中銀扣左數未

上星期扣左啦

點解我未扣

我現金供

你用信用卡定現金供

點解仲未入貨
幾時有入貨價睇

買漏你個份

唔好咁
有錢齊齊搵

打去屌7中銀啦

想問吓中銀嘅巴行係咪都揀恆地信用卡供？
我開戶嗰陣佢幫我開咗張i-card

下月請早

我都未

落分行屌鳩啲cs啦

屌你 睇細則 人地咪有講幾時係扣囉

823 99.99
66 99.99

係咁嫁喇 盲毛都可以買股票 輸錢唔好怨

66又升喇屌，就黎44

熊三未呀屌

仲未扣數

牛一緊

BOC 8號前申請左用信用卡玩月供 但今日仲未扣

i-vtec 信念

bomb sing

我番定鄉就賣

開你年 D9L

家鄉

睇黎出statement前會爆post 咁多on9問未扣數

3仔一級級上
不斷創新高
真係有望升到除淨

無人用 3年新高接貨

今日入貨?

下月停供無人用了
無人用 除淨後直接買

無人用供黎把撚

想問用大貓月供
收息係佢自己派定要自己上網揀股定現金？
會唔會有咩通知

煤氣:
14蚊 太貴 升到頂 唔買
16蚊 唔買 假升
17蚊 高位唔買
20蚊 唔買等回調17蚊先買
...
...
...
100蚊 升破頂唔買

100就去唔到架啦
除非冇紅股送啦
咁先會反映返

煤氣市值幾多唔係冇得計

3仔就黎2%息都冇

我8號先還卡數
今日都仲未扣數係咪聽日入唔到貨架啦
供左一段時間了 係今次大意失賓周唔記得入數
頭先打左去投資熱線佢話用信用卡唔關佢地事
打左去信用卡果邊又話佢地唔清楚月供計劃 淨係見到我夠錢比佢扣 話下午再打去再check
上年果個供半年有$300回贈計劃係咪就算供左5個月都會回到$250？ 我差一個月先夠半年...
利申：2年前有供過後來停左 非新手伸手黨

即刻落分行問

唔洗夠架 中銀批卡好鬆
係HSBC先嚴姐 夠資格都未必批比你

屌你咁多人沖涼

申請是但一張白金先，之後再申請vs實批，因為中銀係share limit

呢排涼左

依家打去都係冇用嫁喇 唔會人手幫你扣數

打去R張VI 會唔會批？ (雖然張卡廢廢地)

張world master仲靚

我諗住算啦, 如果我供左5個月佢都比返$250我就由佢啦....

佢都係叫我打去投資/信用卡問架姐
今次自己on居

出面又多個月供post

條友試到邊個topic多view，用到水尾再轉另一個topic
而家開始比人屌，應該就收皮

今個月改唔到供
迫住貴供冇人用

個條垃圾繼續出月供post只會慢慢露底 等睇佢幾時仆街

天氣回暖了開始熄爐

佢中電個post比人屌到

人地要出書

新手想問下
冇咩錢 想供兩千 主供一隻定係供兩三隻好？
有心水

250就唔肯定 你可以問問

你驚咪分散投資
有信心咪一隻過
咩心水
咩目標
供黎做咩

想供2/3/66
長供等十年回報 有能力再加碼

2千供3隻冇乜意思，太少

我又係以為自己唔夠 無申請vs 今日拎左白金 唯有用住先 遲下再轉

最睇唔過眼係咁無營養嘅post都咁多正評

如果出黎做野好快有能力
利申每月2000供到7000
供左廿個月

你岩

thanks ching
我諗單隻黎先好啲

我都無營養留言
但負皮多

2,3呢d太穩陣
2仔太大碼 2000蚊供到2046
佢愈貴你愈供得少股數
佢扣左50蚊後
唔好忘記佢都唔會買盡2000蚊
你供完一年先得半手
收息1舊水都冇

後生唔渣番1,2年睇唔到光明
66呢d短期有波幅 你受唔起

幾時先肯跌下

唔好燈死佢⋯
我求你

發佈虛假消息

原來上個月既，今個月未收到

中銀數都未扣既

6仔升番啦

巴打又係咁??

匯豐入左未 點解未睇到既

中銀入左貨未，唔係今日入咩，點解未睇到

聰明人先睇到
蠢人睇唔到

巴打個名

今個月又貴供0011..

唔係一早已經得返1.8幾啦咩

正常散戶係
煤氣:
14蚊 太貴 升到頂 唔買
16蚊 唔買 假升
17蚊 高位唔買
20蚊 唔買等回調17蚊先買
...
...
...
100蚊 噢～再唔買就入唔切la

岩岩check中銀

點解我無啦啦變左金星會籍

供姐 理佢幾錢
係大手入唔到貨姐

供咗幾錢

過兩個月想加碼 領展好定盈富好🤔

823為左滿足大家 回左啲

中銀仲未供

已經分唔到

真係未供

有無人月供美股？

我都係 一陣打去中銀屌柒佢

月供左100股HSBC

累計證券交易金額或投資資產市值: 港幣3百萬元或以上至港幣3千萬元以下

邊間可以月供美股

美股你鐘意日供周供月供季供年供都得

美股都要月供

又有大芋

開始有投行下調電能目標價
佢講d野都on撚9 我就一定加碼供爆6仔
未來2年維持派息2.8既話 現價入都5.3厘

睇來未來一年我個倉6仔將會不停提升持倉比例

正式宣佈聽日月供手足將以生命值硬接28000貴貨

6號仔只係提款機

你岩，我都開始加供6仔

有股比你做提款機仲未夠好咩 安安落落收穩定高息

大和下調到49.8 講到間公司有幾撚差幾唔掂都只係比現價跌3蚊/5%

動手月供？

屌

條數hold 都未hold 既 今日搞乜咁耐

隔離有人叫買T電車股
真係搞笑

自從開始左月供都小買左野
個個月淨係出糧月供儲錢

出糧>找月供數>成個月捱營多

成功之路

後生仔寧願月供股票
都唔儲錢買樓
每年供少幾次
你買到樓啦

7號出糧，8號last day找數，11號買貨

oki 幾次就買到樓

你地用卡就好啦

你都可以用家咖~

大貓客仔

聽日買貴貨 過兩日就跌

月尾出糧 PPS轉一皮野過信用卡 剩返D錢拎黎買營多食

買到 分一格街階磚比你訓
月租50蚊代我交月供手續費

all in長和系 供供供

3,4,5月多是公司公佈業績
大戶炒業績買
傻仔先加供

找左數比各大巴打先啦

17.5

中銀歡迎你

不了